暗角拳打腳踢 扔垃圾桶 警車失控撞人 渣波 除記者口罩 聽日記者會開唔開得成呀？

個個問題都有曬片 聽日真係睇er sir真功夫

聽日索性唔開

係喇...係喇...係喇

好大機會 所以我都問開唔開得成

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

等佢講人掟單車再問佢掟垃圾桶點睇

加多呢一單

開場白一定會講啦

電光火石

madam一句：焦點應該擺係示威者

完

警車轉左三個圈

佢地會將重點放係DUM單車果單度

記者: 你地讉責DUM單車, 但之前你地DUM垃圾筒喎
黑警: 我諗我地都係專注返DUM單車暴徒

Ah ah ah
我相信同事嘅現場判斷

除非以後都唔開㗎 je，一開番咪繼續問囉
記住問埋 721 調查進度呀

一定叫埋消防幫手攝時間
避重就輕
啲歪理真係無興趣睇

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

暗角拳打腳踢:示威者反抗,相應武力
扔垃圾桶:清理路障
警車失控撞人:個時架車間歇性失控,會搵人詳細檢查確保警車無問題
渣波: 角度問題
除記者口罩: 壞疑記者係示威者,警方有除示威者口罩